劍橋十優港女麥明詩先搵得4萬

竟然求其一個連登仔都屌打麥明詩

面嗰浸啫
老豆做校長
屋企都唔少嘢

小妹做電子雞都多過佢

零用錢一個月六位數又要同你講咩

話說佢對波入左行之後好明顯大左，係咪執過黎？

行內有人睇佢唔順眼
野又唔做
入到黎擺明星款

佢而家份工發揮唔到jei，應該做啲sales位好好運用自己的名氣。

More

無樣無波仲想點

4萬咁勁

佢似係咩
啲新聞講到佢返工時好nice對同事好好
你係佢同事咩

行內人爆料話我知

新入行有呢個數，唔差啦，
你喺老細都會覺得學歷高同做嘢叻唔叻唔成正比。

成日拎自己十優出嚟串人
人地新嚟唔識 佢就笑人 吓常識嚟咋喎你咁都唔識？

McKinsey 出手點會4萬咁低 打少個零40萬呀？

冇做呢行咁耐 比4萬佢咪算好

我仲以為佢移居左去台灣

佢就黎俾人炒
同事關係應該麻麻

大咩,豐胸將少少肥膏推返去對波到

上少d連登啦，你估出面真係個個50k咩，冇經驗有40k算好撚高喇

佢一早做律師入孖士打的勤果啲行起碼8皮啦

關家姐個fd

同海外回流選擇揀的士巴士既人一樣

唔係搵得4萬，係選擇搵4萬

唔係10A呢個頭銜
點會一入行就搵六位數咁多

顧問要做野嫁咩

似係花園道1號嗰幾幢
利申唔知mckinsey係邊度

D牙開一晚台
都4萬啦

但係做cctvb半紅不黑都10皮

佢做藝果時應該都唔止呢個數啦

點會無樣,你班連燈仔J到厭姐,
當年岩岩出黎選果時直頭絕世美人,
吹捧到上天架

要運用名氣搵錢番cctvb好過啦

踏腳石姐
遲D肯定自己開檔

Deer 中大email 中學畢業 6位數入 已贏

係執就再執大啲喇

咪係 起碼都百萬年薪啦

幫老細買杯茶做妹仔都四萬幾，其實好高，升多兩級不得了

email對波大佢咁多

清食得咁雜呀

其實佢只有面試個張相靚

係一個event 10皮

曲

個胃腩都係

麥明詩

兩個都係dgs傑出校友

無記錯當年吹到絕世美人係嗰個印印
（鄭家穎老婆唔記得乜名）唔係麥明詩

行內人爆料我知你老母一晚$300

關佢個人收入咩事?
屋企人個啲要入佢數要報稅

佢入娛樂圈都係想自己有知名度，方便佢日後出黎參政姐

傻啦

同D同事一齊行跟住比記者問 好明顯熟先會咁答啦 你有無朋友

佢之前一下掃咗幾個菁雋單位你地唔講

炒下樓放下租都多過年薪幾倍啦

McKinsey喎

曲直難分⋯

啱啱入行，算係咁啦

想做佢同事 日日係office抽插佢

連登fg都屌打10a

似係你比佢插番轉頭 日日用把口屌7你

佢而家先20幾歲咋嘛，入大firm做只係鋪下路，未見真章。反而如果太急要做大粒野，好難喺呢行發展

過多幾年自己開鋪先真正fatfat

有得10A點會係懶人

屌佢咁嘅學歷怕乜鳩
分分鐘全TVB啲人失晒業
佢都係即刻搵到工嗰啲嚟

佢真係幾樣衰

我覺得係幾好先會咁講

的勤無8皮起薪

Associate 10k USD/mo

有知名度 有口才 英文好 邏輯勁 樣唔差
根本無得輸

林作搵得多過佢

MMC唔算絕色美人都靚過email好多啦

咁都有得比你笑

0經驗揾4皮仲想點

有咁多咩

你睇埋我另外個cm，你覺得你熟行情啲定我熟啲🤔🤔

D連登仔見識少唔識理解上面巴打既意思
試著講：顧問係負責俾意見，實際工作咪交俾手下或指定其他人做囉，又真係唔洗點做野

升球大墊姐

你讀病毒學唔見得你風光過佢

係執都執個樣先啦

你病毒學識律師野
咪撚識少少扮代表啦 傻9

咪知你係連登圍爐囉

Mckinsey 係律師公司？你傻撚左唔該你自己wiki下

條傻仔以為自己幾撚把炮

Mckinsey係一間商界好top嘅顧問公司

俾多咗喇屌你，前日佢老母大減價

出面啲女，拖下手食個飯，摸下波一晚都講緊幾千
讀到10A都係4萬...唉

麥明詩有上連登

我愛你呀

Top only ? 係勁到無朋友呀. Best of the top 添咁濟

hi 明詩bb 可唔可以養埋我

我fg都50k 而家做左幾年都100k
仲話碩士學位 食屎學位咋嘛

連登仔都多過佢

MMC有無連登acc? 可以用公司電郵申請架喎

乜做雞好威咩
人地起碼係正當搵份工

都係A 11A

當錢唔係一個考慮
做有意義嘅野先係追求人生
唔通繼續幫紅媒打工咩
有學識洗咩用姿色賺錢
睇到上面講電子雞賺好多
淨係識睇錢真係得啖笑

佢出嚟打工冇耐 對住上司禮讓冇擺款
呢啲唔係普通啱啱入職場嘅人嘅行為咩
咁都可以比個on9媒寫到做外賣

食正612 被捕手足個d 律師 賺到笑啦 又賺到光環
佢唔好彩 佢timing 唔岩

加油 唔做tvb咪幾好

陳凱琳呀
但我覺得陳凱琳真係呢幾年黎最靚同顯得高貴嘅港姐

你知唔知佢果份係咩工

拉

連登仔眼中 女人既職業剩係雞

佢唔係有個台灣有錢男友咩

喺呢到啲廢人先會笑鳩佢啫

McKinsey 真係得咁多
佢只係junior consultant

同亞洲做management consulting無咁正
好多亞洲公司都唔value consulting

其實佢都露過哂俾大家睇啦，唔記得咩?

你知唔知sales role的定義好闊

女人真係好恐怖 把口臭撚到

佢份工都叫發揮唔到

睇到好尷尬

社會偏偏就唔鼓勵走正路
咁多醫生律師 讀半世書 打份工
都唔及啲人做雞風光
做做下就有樓 但醫生都未買得起

幾多人想入都入唔到

原來連登真係好多臥虎藏龍 百忙中都抽空上連登

做mckinsey都俾人講到無前途咁

睇呢個post d留言笑到仆街

講緊香港嘅普遍情況

我地連登都好多人做大型跨國（工程）顧問公司
4萬蚊真係

隔住個mon都聞到個reply浸八婆味

連登啲小朋友個世界冇career path 呢樣野
以為好似做譚仔阿姐咁成世同一個價

咁做過麥肯錫顧問應該係大前研一人生污點

所以其實好可惜

應該好多mnc ceo都係人生污點

當娛樂po睇就得

我指發揮唔到佢的名氣呀

你老母同你咁親都唔知你幾錢收入
你覺得其他人會知一個人實際收入?

Who?

McKinsey vs Baker & Mckenzie
一間係ICBC Tower
一間以前係Hatchison House 而家搬左去太古坊

此po必酸

依行有咩人係冇人睇唔順眼

關女人咩事

太 矮

現實就係笑貧不笑娼
做雞無人知 洗底容乜易
20零歲就做到有樓有車 慢慢享受埋下半世
醫生律師再風光都係讀書返工做隻牛我做雞輕輕鬆鬆唔好?

至於普通人就仲慘過做狗啦 講緊警狗都輕鬆代緊67皮OT

樓主只係想講學歷條件係市場上係咩價位
底個浸題外話 唔關事

不笑娼？
你識條女做雞你會唔會大大聲周圍唱先
心照啦下話

9upper

隔住個mon都聞到佢浸八婆味
唔鍾意mmc咪認囉 扮咩講fact

同意
個娛記真心on9

好臭

有自知之明
知道娛樂圈唔岩佢
以後要踏實做人

港女有幾多個真係高
你又知佢幾高？

月薪者 做到野使驚年底bonus冇十幾個月咩

邊度

自己諗

梅小惠

連登仔唔係10a,都高人工過佢

佢之前真空做live烏低身

其實係
有傳佢搵唔到大law firm intern
所以就算入行都去唔到top tier law firm
咁行條 alternative path就好似比較唔到喇
佢可能都唔想做律師

有幾多人做雞做到買到樓
又有幾多醫生做月球人
唔通周圍唱咩

樣唔算好靚
不過波同腳都ok啦

佢entry 未必係associate
通常master level先至有， 或者第度有經驗轉過嚟

你不如話亞洲好多consultant都冇料就真

棚牙執咗好多次都執唔好

個浸酸味

唔撚洗做咩
肯定唔識做d嘢

powerpoint making monkeys

劍橋10A 40k
大專PI 44k

做雞點解唔正路
又唔係打家劫舍

張震遠

條友係到扭曲思想
完全鼓吹依家d女仔去賣色相搵快錢
最緊要係錢

啲魚記中學畢業識撚咩

呀頂你
你擺明係咩都錢行頭既公屋仔

醫生律師等等職業追求既野 唔係有錢揾到
名氣 社會地位 成功解決問題 知道上既追求
做雞做黑警揾到咩？

而家冇十幾個月㗎喇
今年仲有個市唔好
同埋顧問公司通常都唔會有咁多個月

都未計bonus

記得之後同囡講 媽咪以前做雞養大你
如果想快d上車 做雞就得

真

成個post都好酸酸叔叔

真理
成班偽人
總之有人撈得掂就唔gur

佢應該純粹出垃圾po呃人㩒條link

其實呢啲consultant 淨係識得幫人re org
講專業知識邊夠其他行內人黎

屌你係咪冇fd啲嘅同事

上連登真係唔好太認真

唔係要跟師父既咩 畢完業咁耐先入firm 做番學徒咪好撚on9

圖？

佢91年出世，正常2017做律師

成班on9仔係到笑人
McKinsey都要比你班廢物笑
唔知呢到有幾多個搵40k以上呢

諗下諗下覺得好奇怪

咁都有人三十幾歲先讀jd
轉行做律師所以都唔係太出奇

其實連登仔唔少搵得幾多錢下

請問電子雞係點做架

自己搵到先講啦

根本只係吹水白手套
老細要炒人要restructure自己唔好意思做未請consultant 囉

你到底知唔知佢而家做咩

你又知我冇

屌你班伸手黨

po出黎呀 講廢話 連id

屌宜加選港姐呀 鬥高咩

咁佢做咩搵定四萬蚊一個月？
發揮咗都係得咁少？

你鋪先啦唔係唔敢呀嘛
睇死你未搵過一萬幾千垃撚圾
求其中環行個圈都幾皮嘢啦

真人勁恐怖 瘦到得副骨出面包層皮咁...

咁講得姐係唔知啦答唔知得架喇

你係咪員工先

中大email 跟住又中學畢業 你想點

McKinsey 堅勁 唔知點先可以入

mmc都反 痴線 佢人生唯一污點就係入tbb 同埋考試果幅相
冇人覺得呢種獨立又聰明既女好chan?
不過呢d女都係唔關普通人事

殺人放火好揾好多？

其實人脈先重要
即係基本唔使搵都有工飛過嚟

唔知呀，你贏哂啦。
咁麥明詩都幾慘，有10A有名氣，仲要發揮咗都係得4萬

都要一個星期既

個post 好大陣酸味
連登仔一邊屌人唔好用錢將人的成就量化
一邊笑九人搵得少無朋友

28歲的連登仔，除左台灣日本，遊歷過幾多地方？做過幾多自己想做嘅事？ 除左偷拍畀人拉，上過報紙未？YouTube 有幾多followers?

成日咁鍾意量化，照下塊鏡先la
人哋講英文法文起碼唔洗er.. Er... I go school by foot

你睇小左港姐冠軍呢個頭銜
係一個show 10皮
一個月起碼四五十萬

不過計翻佢劍橋畢業左六年
做律師都未必無二三十萬

我PO左你唔PO 你死全家OK?

好過林作做保險賣二手袋

細波黑lin

ok, go ahead

屌你咩東方，拉！

唔洗 個時唔記得初幾
睇住佢d錢升得快過火箭
再f5 過5000美

好 chan
考試邊幅相

係囉 好多都係掛名 邊洗做比意見多

做外賣師既連登仔 先係笑到最黎後

如果麥明詩勁到咁先得4萬，SofunfortunateEs你依一世係咪搵唔到4萬一個月？

到你

啱 讀中大 賣妓相

mmc個樣殘殘地已經

留明等睇死全家

我都係搵咁上下 要唔要收我做兵明b

哎呀！碌咗個橙入嚟

加多少少中英夾就正

純正華人血統

死全家未？

可以同球星映相

花生

麥金西公司。

無background 做consultant 除非你好醒／勁勤力 唔係好難發圍
10A 醒唔醒呀。。。好似話PCLL 唔收佢?

喂 係咪縮埋左入老母個西呀 半個鐘啦wo 影完未 死廢材月入4皮都無係到講野笑人 你有資格?

Google下先喇，間公司叫麥金西囉唔該：

咁有懷疑直接去challenge 人地個港姐后冠啦

留名

執咗好耐啦，執到腮骨起角45°

大把in house做implementation做到踢晒腳唔識做，一係pmo做到一pat屎要搵consultant

當然有政治原因但一定唔係主要囉

你都話外國啦
香港讀工程係當正水泡科㖭啦，仲想入ibank ，hr請個讀計量金融好過啦，
叫人眼光放遠d，但現實係咪咁先

留名吃花生

係，就好似企業請新CEO一入場就話精簡架構，屌，咪即係裁員囉。睇下邊個做醜人姐。跟住就話幫公司慳左幾多錢，呢個世界上大把垃圾consultant都係咁吹奏出黎啦

人哋係有能力搵四萬都夠生活。例如李嘉誠而家一蚊都唔搵就夠生活，會唔會被人講？

呢d打風流工，返十點，十一點收四點五點，一星期返五天，搵四萬，你想點

小朋友, Mck analyst grade 每個月得三萬幾
analyst grade仲要係極低bonus
做三年跟返global scale 可以升70k
你見識少唔好衝出嚟7

佢可能問緊frd 拎cap 圖

真係咁咩

唔掂 顴骨太大 好似冇乜肉咁樣

剛入行4萬重想點
佢做左半年左右

我建議大家見識少唔好衝出嚟7

你無關係，就做到仆街

有人McKinsey都唔識 梗尷尬

咁事實係你讀完又10a又識人
打份工都係4萬
我話之佢零用有幾多

人地中途轉行初入行緊係人工低啦

有啲人做做吓big 4 1X萬人工三十幾歲轉讀法律
啱啱入行又係4萬，你地又笑人三十幾歲4萬？

佢喺呢個工作界別咁新又冇實際經驗，
會唔會4皮之中已經有部份人工係畀緊佢嘅名氣

本身入職就係4皮
唔關佢名氣事

你知唔知咩叫prospect
佢入去呢幾年係platform 黎 出去先好景
點解你會覺得entry post既人工大於一切
好尷尬

有無人可以話我知youcanfok巴打係咪全家兩哂啦有啲擔心

運用名氣應該去下海

champion tower呀 花園道3號 中銀後面

而家係討論緊佢份工發唔發揮到佢的名氣。
我就話佢應該做啲可以運用名氣幫公司搵客嘅工。

你get唔到我講咩就淨係不斷loop「知唔知咩叫McKinsey？」
就算麥明詩日後轉去其他公司，我都覺得佢要做啲幫公司搵客嘅工先發揮到佢的名氣，咁先搵得最多。
假設佢第時打算做law firm，佢對law firm的最大價值係用名氣去搵客，而唔係佢的法律知識。

巴打你咁叻，不如你建議下麥明詩應該做咩類型的職位先會搵得多。

1. 我上面講咗份工三年70k人工
2. 做上去(~4-5yrs) 可以申請MBA subsidy 嗰度一百萬
3. Outliers 其實冇講錯 分工發揮唔到佢嘅名氣 client 100%絕對唔會因為佢喺度所以去搵Mck
我只可以講佢份工人工增長速度快 但係如果佢純粹追求錢嘅話呢份工啲對唔係佢嘅最佳選擇

我係佢點解要返香港做野？英國唔受佢？

前公司intern 10k
番工衣著50k

根本有父幹人生已經差極有個譜
又唔搵下住緊劏房嗰啲講?

有無錢唔係睇人工架on9, 家底先緊要, 大把人返頹工屋企住跑馬地 中環半山 九龍站

I see

無啦佢，都無入到pcll

留得低就係
做到pk 十個九個變黃面婆

可能樓上啲人鍾意攞個心理平衡啦
覺得人哋劍橋都搵得四萬自己都唔差啫
但有冇諗過人地咩家境先得架

真係唔知 所以唔係白人幾慘 冇work life balance 冇福利冇人工

2020年喇仲用月收入計有唔有錢

冇資產冇被動收入講經咩

月入十皮咪又係要攞去供樓

跟住話10A邊有用架

係做左半年4萬呀！呢D工一年可以加到一萬以上，升上高層另計，佢能力做多幾年10萬up都唔奇，有幾多人可以做到先

係香港做sales先發

人地有頭有面
佢係玩得, 同記者打招呼, 同事講呢句就係搞吓氣氛
佢都迴避緊, 仲要講多兩句, 點會係幫佢

你當咗係一班fd 底同事圍內講幾時俾人炒咩

廢人潛完水呀未？？？

其實點睇 教下小弟 怕第時比人呃

申請連登ac, fg月入50k?

咁都有花生食

外國人未必識TVB，但係香港啲老人家好多都係TVB fans，多數都知道麥明詩係邊個wor。慧妍雅集搞好多慈善活動，大把機會就接觸到商界。
依種人脈網絡唔係普通一個公屋仔努力讀書就可以有。

麥肯錫4萬一個月應該係entry level

Exactly

某連登仔：賣相做雞仲好搵過佢

笑撚死 竟然搵呢D黎比較

大家當笑po睇就算

以為TVB的名氣接觸到市井大眾係你地無知啫。
麥明詩出席啲慈善活動、社交場合派卡片嗰陣，所有人起碼知道佢係邊個，佢自己的經歷本身已經係一個話匣子。

就算公屋連登仔靠讀書入到同一職位，首先你已經無資格入到依啲社交場合，就算入到去你派卡片人地轉個頭都掉咗。

10a
外國名大學榮譽畢業
有名氣

40k真係好少

邊夠你無知

你咁叻不如建議下麥明詩做咩類型的職位可以搵最多。

由始到終都係講緊你連人地做緊乜都唔明就judge
同點解目光要窄到覺得要人地做呢一刻搵得最多既工

台灣4萬呀 邊同香港4萬

ching好波

OK，唔講依一刻，講將來囉

要用bitly link
東網黑記？

而家係話緊你唔知人地做咩就judge
同建議下人地做咩有咩關係

你有撚呀

冇話過呢份工係追求錢既最佳選擇 which 都好明顯唔係
Outliers應該就唔係你咁 知mck係做咩 所以知佢既名氣唔會attack到deals
而係佢根本唔知就judge

你自己on9 get唔到，就以為我唔知啫。

唔要了

有冇諗過係tvb做其實唔高人工
雖然係會多過4萬

如果接到出面廣告/job就話就好好搵
但一個月有幾多單吖 tvb咁多藝人
又唔係咁多客會指定麥明詩 仲要同tvb分返錢

呢排疫情大把藝人一單出面job都冇
靠tvb 4位數show錢咩....

我諗佢都覺自己係呢行幾年都冇發圍
幾年都做唔到女一
連師妹兼好友fyy都排佢頭
拎女飛躍 舊年又拍左套劇做女一

9up當秘笈

辛苦曬ching.. 睇你comment 得好辛苦，好似幫人教仔咁 其實佢唔get 就有佢啦 佢又唔係你個仔

用手驗真身啦

除咗老闆
講真 好少打工仔人工可以勁過娛樂圈
是是但但一個代言都收幾皮-幾十萬
IG FB出個post又幾皮
加上佢而家有咁既名氣
打工真係可能為興趣

management consulting應該算係 exit opportuniies 最多、最好o既工種。唔係一般人入到，算係咁啦

年年都有後生過佢既入行，佢又拍得少劇。
正常都會諗定後路，遲多幾年仲有份拍同後生仔傾下計咩

佢有PCLL咩？

真係有啲人上得連登多 信個個50k

佢係咪識人refer 入去做？

將來咪將TVB嗰幾年斬纜
喺mckinsey由analyst level做起
TBB嗰幾年就當係年少輕狂嘅回憶
到若干年後做咗CEO咪拎翻出嚟講

依家個抉擇
係用Cambridge LLB grad定前港姐身份搵食啫
90年代可能港姐身份值錢d嘅
但係依家慧妍雅集咪得翻班過氣阿太
富豪下一代基本上都唔會睇TVB
Mckinsey嘅client base明顯lucrative 好多

走啦無人想知呀

來生做

HKU grad Chartered engineer做開consultant有project management經驗報mck大唔大機會跟到global scale?

推呢個

係咪要奶共奶到月入百萬先好

成班連登仔真係已為自己搵到5萬好叻咁

好明顯講笑啦，有冇出過黎做野

對腳粗撚到

你覺得呢度有幾多人聽過MBB

咁佢真係好有實力嘅
聰明伶俐又有樣
演技又唔差 家底又雄厚
一定會招來好多妒忌

人地鐘意搵咁少你吹咩

呢個係顧問值錢既地方，連登仔識條毛

上連登唔洗同呢d人咁認真啦

仲少過白狗

成班loser幫麥明詩擬定人生規劃
照下鏡拎自己份cv出嚟睇下先啦

佢好明顯就係為左exposure同career path
佢想賺快錢既話就會繼續做偽人啦

FG 50K PLS

呢到討論只限於政府工3萬起薪6萬頂薪，之後每年等加4%

連登仔FG 已經有5萬

正宗八婆格

pr/mkt搵佢ig fb出kol post sell product佢開人8萬一個post

真人地劍橋law grad已經屈咗啦 都唔知笑佢d人係幾斤幾兩

終於有其他人都知行情

4皮唔少啦

Louisa如果真係有睇呢個post嘅話，希望你唔好理其他人講乜，stay true to yourself (我知你咁聰明可能一直都係咁諗)
加油！

分唔到曲直 Mck consultant唔係工程公司consultant嚟

明明係茶水間KOl

十足狗仔隊口吻
9吹就食屎啦

可能佢原本真係諗住做完TVB走去從政都唔定,但而家政治情況後生仔讀書叻都根本入唔到政圈.

做醫生買唔起樓
真係做雞做到你懵撚左

佢老豆退左休都唔掂
做副校加化學科主任，都冇生意
日撚日用麥明詩個fb page 宣傳，煩撚到

喂 做男人咪撚做到咁折墮好喎 出黎啦

屌東方
不過click左入去睇就睇埋條片
屌埋東方個記者
痴撚線

唔會啩, NY Bar 難度高幾倍, 佢都考到喎

月入100k

的勤？的近？

縮鳩埋左啦條垃圾
係到話睇死人搵一皮幾
佢自己咪搵一皮幾個啲廢物囉
唔知縮埋左去邊啦

入mckinsey多d機會吊金龜

縮埋左啦條廢物
佢咪就係佢自己口中果足搵皮幾既垃撚圾囉
依加雷劈應該劈撚死哂佢全家架啦

佢係咪去咗台灣做? 台灣嚟講唔算少

可能係紅巴

諗多咗

其實係
佢話依家份工好有意義，佢都知以前幾咁癟意義呢

白人做呢間都係忙 邊有分係香港忙d

月球星球就唔講
十幾年前都有人打去電台同貪曾講買唔到
何況今日
醫生加左幾多 樓價加幾多？
Fine 當你買到 一樣係供到閪咁
總結買樓都係父幹玩意

演技唔差

連登仔個個都係人中之龍，毅進畢業個個都基本50k起跳，搵4萬都要比連登仔批鬥

連登仔真係，紅左就踩人
係要搵野挑剔

每個人天份興趣長處唔同，佢可能law個方面唔勁，但可能係consulting呢方面勁呢
正如入到ibank唔一定考到AO，因為兩者要嘅人都好唔同。加上成績不嬲唔係做呢類management consulting嘅考慮之一

一陣又挑剔人成績差，又挑剔人樣衰，又話人人際差

睇到尷

講真,如果佢想做法律

以佢嘅背景pedigree, 大把美國行請佢啦

如果計工作性質同前景, 應該 Mckinsey / Management Consulting 會好過做 Law

成班酸葡萄, 就算唔講學歷, 剩係外表談吐身材, 喺香港都算top5%啦係嘛

Mckinsey點可能得4萬? 佢係qualified us lawyer. 起碼100k.

其實兩邊前景都唔會差得去邊

係唔知點解呢度班人講到佢好似冇出路咁

佢都幾鳩，轉行無耐就係節目話人工低 無經驗28歲請佢做entry 位已經勉強仲要好似好唔情願咁 做明星佢除咗10a 光環之外其實真係好樣衰又無身材都唔啱做藝人

佢而家入去做entry位係差唔多啦

佢外表同身材係top5?

好多野爆，唔睇連登都唔知原來佢咁廢

佢仲唔醒

第一佢有自制力同起碼個腦唔差：ce 10a

老豆比到佢去外國讀，有家底

無pcll,返黎拎10a個名選港姐，入咗tvb後識搶fo
香港好多人外國名校grad ,public exam 同一樣爆曬機,你估個個入到佢依家做緊呢間？

至少人地識plan點入，有地識實行

對佢冇咩特別感覺
但香港人總可以多啲欣賞人地優點吧

連登風氣：人生輸家笑人生贏家

邊撚個做雞做到買樓呀 咁誇張
按揭都按唔撚到啦 冇入息證明 銀行都唔敢按比佢

你都戇鳩
連登打大把仰慕者呀, 唔係10優問題, 根本就係好出色,好cute.

咪係, 畢左業咁耐, 無做開ibank/big4, 又無master, 入職有40K 俾多佢啦！

可能拍戲成班都係毅進中五畢業

公司請佢當名人咁請, 算係半個PR, 幫公司提升知名度....話哂10A 同埋港姐冠軍, 呢2樣野, 就算公司請佢返去做花瓶黎做marketing/PR 都夠, 做野勁咪加多D 分。

命水

識人dse幾分嫁有錢老做少奶

不過大佢20年

主流一定係it consulting，management consulting唔加入it元素收得皮

對OL腳好正

連登 臥虎藏龍麻

點解做mckinsey都比連登仔講到地底泥咁
究竟連登仔做開咩公司

跟開麵神對賭

2012 先係第一屆
最老果批都未夠30
點大佢20年

請management consulting主因係無人想直接孭鑊，consultant做到一pat屎大有人在，inhouse踢哂腳多數係做開bau野熟哂，但叫佢地做新野又唔會抽走佢bau野，結果做死人，project又爛尾

咪又係19 consultant

講八卦就爆post

咪好老囖
40幾個男人

無腦

dse都未夠三十歲

考DSE 但又大佢20年，你個朋友應該識時光倒流

個男人大佢20年

咁都理解錯你閱讀理解係咪U

睇錯左，你應該係話個帶錢佬大你個朋友20年

不過咁咪即係做雞囉

以佢當時成績 2nd low 根本入唔到 PCLL

我表達唔好?

都愛佢架，結婚有埋

係雞咩?

我朋友好命過好多女明星啦

懶同擺款唔做係兩樣野黎嘅
之前去過公司兩個唔同division
Commercial 啲Trainee 個個叫佢做咩都狗衝過黎做
Global 嗰班Trainee 以為Global level 高級好多，叫極都唔郁，仲揀野黎做。
.
10A可能差唔多，以為自己好巴閉 唔肯做啲ad hoc 野都唔出奇

連登一定有，但唔會個個post都mon

Push up bar
A cup都夾到上C cup
Victoria secret 有 3 time push up bar

林作呢期點？

咁睇你有冇權去叫人做野啫，個個都叫得我做野，我做得邊樣？

連登仔 30分都fg 50k,
依個10a都係揾40k, 緊係冇前途